一句講晒大學讀咩科好

如果唔計醫科
係咪engine / IT 先有得發圍定係其他科？
希望各位俾啲意見

dental gbus qfin都幾好

mbbs dental vet law

認真答你 求其讀 練好語文入政府

我考唔到

即係打政府工？ 有冇話咩部門firm? 有冇話讀咩科容易啲做到？

CS啦
外國人工吊打商科

CS 喺香港嘅話係咪都係做狗？

唔好讀shitty就得

IT is OK

醫佢老母打死都唔好讀醫，容錯率極低、workload大、又要成日對屎尿血膿痰
用賺錢既心態讀醫科死得仲快

你而家住喺香港

推

謝謝

低分嘅讀電機工程

qfin得個名
其實係精英班bba

Pt ot

IT唔係咁差，十幾年前科網爆破已經淘汰咗假IT人，IT係發展趨勢，周圍都信用卡同網購
移民外國就更好，IT人係歐美好受尊重。

Nursing

機械工程

哂銀時

Dental 真係贏曬，收醫生人工但係仲hea過護士，又唔駛on call，唔使面對生離死別。 佢哋仲要做細個市場，啲學位唧牙膏咁放，外來牙醫又難pass，自己獨食

唔好讀晒銀時

CS啦
CS>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>PT

EE

高分醫療
低分engine/IT

假設你入左2大，
BBA 入面計
Acct and finance > E & F 。

讀毅進做警察最好

醫療科移民

蘇蘇嘥銀時
齊齊乞食

少時讀mechan 中年揸貨Van

講真讀bbq科不如讀Nursing/N展

精算

N展唔識，至於nursing , 間間U 出黎都差唔多。
咁講，如果讀 econ , fin even acct 呢3科，簡唔到3大就算撚數啦。

試下唔好用賺錢嘅心態去揾科，咁你會讀得好辛苦

乞食科仲後悔，
出黎做野仲辛苦

讀hku 入正苦
咪讀ust poly 果啲讀完出黎極難入正苦

興趣就係搵錢

唔好讀poly化驗會後悔

盡量搵平衡到兩邊既科黎讀

不知道

poly 5寶

讀得CS 係咪都係要去外國做 先叫得上人過嘅生活？

在香港從事資訊科技的大學畢業生平均月入只有14,000元至15,000元，人工不算高，相比內地和美國對IT人材的待遇實在有一段距離。

歷史
哲學
文學